{
  "id_query": "29453256",
  "total": 20286,
  "total_current": 200,
  "max_score": 89.21515,
  "origin_question": "Cho em hỏi là sao khi em nhận cuộc gọi thì âm lượng nhỏ vậy ạ. Đầu dây bên kia nói gì em khó nghe quá. Mong ad giúp em vs ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 44.8924,
      "id": "22074740",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đt em khi gọi cuộc gọi bình thường thì không sao nhưng khi gọi bằng messeger hay facetime thì đầu bên kia không nghe tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 42.24604,
      "id": "21524838",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi. Em đang dùng ip 6 bản 32 gb. Em dùng mes và zalo gọi thoại thì được, gọi video thì nhìn thấy hình nhưng người bên kia không nghe thấy em nói gì. Em cắm tai nghe vào thì người bên kia nghe được. Mong ad giúp em",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > quyền riêng tư > Micro > bật các ứng dụng cần sử dụng lên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 42.177006,
      "id": "24686707",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao iphone 6 khi mình gọi ngta ,ngược lại, nhưng bên mình nói thì bên đầu dây không nge - có thì nge rất nhỏ ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ không biết là bạn gọi điện thông qua sim hay thông qua ứng dụng vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 38.410538,
      "id": "30879137",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em điện thoại em nghe rõ mà nói bên kia nghe không rõ cho em hỏi bị gì ad ??",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử tắt nguồn khởi động lại máy và thử liên hệ với nhiều số liên lạc khác nhau xem có bị tình trạng này không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.548935,
      "id": "19702380",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi. E đang sài iphone 6. Gọi điện lúc nghe đc lúc thì nói bên kia không nghe là bị sao ạ,",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể tất cả các số bạn gọi điều bị lỗi hay chỉ có 1 số nào đó nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.386265,
      "id": "26355218",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em có iphone 6 16G sao em gọi tất cả đều bình thường nhưng gọi video qua fb và zalo thì chỉ nghe bên kia nói.còn em nói bên kia không nghe được mà chỉ nghe rè không hà.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào Cài đặt >> Bảo mật >> Micro >> tìm tới ứng dụng cần dùng >> chọn Bật là sẽ khắc phục được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.41549,
      "id": "27582677",
      "field_search": "question",
      "question": "A/C có ai am hiểu về iphone cho em hỏi tý ạ !! Chuyện là em đang dùng con ip6 32gb. Khi vào app messenger gọi video cal thì người bên kia ko nghe thấy mình nói. Nhưng khi gọi cuộc gọi thường thì vẫn nghe bình thường.  Vậy lỗi là nằm ở chỗ nào ạ ??",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào Cài đặt >> Bảo mật >> Micro >> tìm tới ứng dụng Messenger >> chọn Bật là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.96067,
      "id": "19604550",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi loa trong của iphone 6 nhỏ hơn iphone 5s hay sao ạ khi em nghe gọi thì thấy âm thanh nhỏ hơn iphone 5s như vậy máy có bị sao không",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử khởi động lại cả hai máy, rồi tăng âm lượng lên hết mức, mở cùng 1 bài nhạc xem sự chênh lệch âm lượng có nhiêu hay không nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.548706,
      "id": "28265626",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ip6 của em khi có ai gọi đến thì nói nói 1 câu tiếg anh dài r mới nghe nhạc chuôg . Ad chỉ giúp em cách tắt ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng đó không bạn nha . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.7091,
      "id": "29372929",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy của em khi mà tắt màn hình thì tại sao không nhận được cuộc gọi ạ chỉ khi em mở màn hình thì mới nhận được ạ .. có thể chỉ em cách khắc phục không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.354797,
      "id": "23884539",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi :sao em vào messenger gọi video thì mic của em không nói được mà chỉ nghe được.trong khi em cấp quyền đầy đủ cho messenger rồi.còn nghe gọi thu âm vẫn bình thường ạ.em dùng i phone 6 32gb ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử xoá và tải lại ứng dụng Messenger xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.338478,
      "id": "20948890",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy của e âm thanh e vẫn để âm lượng to nhưng khi em xem video hoặc nghe nhạc ko hề có tiếng, cuộc gọi đến cũng ko có nhạc chuông máy bị sao z ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình bạn đã  gạt nút bên hông trái của máy lên, rồi khởi động lại máy chưa để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.1027,
      "id": "19018268",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao loa ngoài của messager của em nói cho bên kia k nghe đc v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử dùng loa trong xem có nói chuyện được không bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.524096,
      "id": "19867398",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 khi gọi qua messager phía bên kia ko thể nhận đc âm thanh là tại sao vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Quyền riêng tư > Micro > Messenger > Bật xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.349474,
      "id": "31077655",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chút e dùng iphone 6 sao gọi facebook zalo mà bên kia ko nghe thấy gì e thì nghe đc họ nói,Cho e hỏi chút e dùng iphone 6 sao gọi facebook zalo mà bên kia ko nghe thấy gì e thì nghe đc họ nói",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > quyền riêng tư > Micro > chọn bật Facebook và Zalo lên xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.845037,
      "id": "19787918",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao ip 6 32GB khi gọi qua mesenger thì phía bên kia không thể nghe được âm thanh được vậy?,",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.485874,
      "id": "30075260",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy iphone 6 mình nghe gọi bình thường dc nhưng khi gọi video mình nói bên kia khong nghe thấy còn họ nói mình vân nghe bình thường là do làm sao",
      "answer": "Chào anh , Dạ không biết anh gọi video bằng ứng dụng nào để em giúp anh nhé. mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.049698,
      "id": "23653477",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho m hỏi cài báo rung khi cuộc gọi bắt đầu là ở đâu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là điện thoại iPhone không hỗ trợ tính năng này bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
        {
      "score": 25.048706,
      "id": "24669376",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua được hơn 1 tháng rồi. Hôm nay em gọi điện thì thấy loa trong máy nhỏ đi không nghe rõ . ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì đang đàm thoại bạn bấm phím tăng âm lượng để tăng âm thanh đàm thoại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.943796,
      "id": "22736426",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho em hỏi khi em lắc ip6 32gb thì lại nghe tiếng kêu ở mặt sau lưng . Em nghe nói đó là cục chống rung của camera nên em cũng rất lo . Mong quản trị viên sớm trả lời ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điều này cần kiểm tra trực tiếp để xác định nguyên nhân . Tình trạng này bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.783592,
      "id": "24896217",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mua máy iphone 6 được gần 1 tháng máy nhận cuộc gọi đến máy không rung đổ chuông xong hiện cuộc gọi nhỡ là thế nào?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.723162,
      "id": "22823496",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có con iPhone6 mà sao loa trong nghe nhỏ quá hixhix",
      "answer": "Chào bạn,Khi gọi bạn nhấn tăng hết âm lượng của loa lên rồi sử dụng kiểm tra lại bạn nha, và kiểm tra xem màn loa có bị gì che khuất không bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 27.379225,
      "id": "18293748",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi tí ạ..máy em ý,họ gọi tới chuông vẫn bt..mà giọng nói nữ nào nói vài tiếng rồi xong..là sao vậy a",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc mình chưa hiểu rõ thông tin trường hợp lỗi của bạn. Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin rõ hơn để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.284254,
      "id": "24920194",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là ip6 em đang dùng tự dưng k nghe được nhạc quốc tế trên zing mp3 ạ. Nhấn nghe thì báo là chỉ nghe được ở Việt Nam là sao ạ. Với cả khi lên mạng luokn báo vị trí truy cập ở Hong Kong là sao. Mong giải đáp giúp em với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.992886,
      "id": "22823476",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có con iPhone 6 mà sao loa trong nghe nhỏ quá hixhix",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Khi thực hiện cuộc gọi, bạn vui lòng bấm nút tăng âm lượng bên hông lên mức cao nhất xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 26.656223,
      "id": "29726655",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi sao tự nhiên điện thoại e đang xài nó không còn chuông khi có tin nhắn, thông báo hay cuộc gọi đến nữa ạ. E đã chỉnh âm lượng lên hết mức luôn nhưng vẫn ko nghe chuông.",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn để ý nút tắt âm bên hông máy có đang gạt xuống không , nếu có bạn gạt lên là được nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.518274,
      "id": "21359124",
      "field_search": "question",
      "question": "tôi mua ip6 ngày hôm kia nhưng tôi thấy chất lượng cuộc gọi không tốt. cụ thể là khi có người gọi điện đến tôi nghe tiếng rất nhỏ dù đã tăng âm lượng lên hết cỡ. vậy có phải máy tôi bị lỗi khôgn, tôi có được đổi máy khác khôg",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại, khởi động lại  và gọi đến 1 máy khác giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.491697,
      "id": "24968722",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là iphone bản Mỹ sao khi chụp ảnh lại có âm ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình hạ âm thanh hệ thống của máy xuống mức thấp nhất sau đó vào chụp ảnh kiểm tra giúp mình nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.700835,
      "id": "28453188",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDĐ , Cho mình hỏi mình xài iphone 6 nhưng khi người khác gọi đến nghe rất nhỏ.Có cách nào tăng âm lượng lên được không?",
      "answer": "Chào bạn, Khi máy thực hiện cuộc gọi, bạn vui lòng bấm nút tăng âm lượng lên xem âm thanh có cải thiện không bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.700836,
      "id": "24144716",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua iphone6 được 2 ngay. nhưng không hiểu sao khi nghe điện thoại loa rất nhỏ.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn đàm thoại bạn bấm phím âm lượng lên mức cao hơn xem âm thanh có to hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.666956,
      "id": "17935052",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi bên mình là em muốn trả góp iphone 32GB thì em phải trả trước bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh sẽ cần các giấy tờ như CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, mức trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp trong 12 tháng mỗi tháng 723.500₫ nha anh, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.651701,
      "id": "32244247",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao ip6 của em ngày trước mới mua thì sim sóng đầy 4g thì khỏe mà bây giờ sóng chỉ 1-2 cột còn 4g thì yếu mà trong khi dung lượng siêu tốc còn rất nhiều. Mong anh/chị tư vấn hộ em ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tháo SIM làm vệ sinh sau đó lắp lại hoặc thử lắp một SIM khác vào máy xem tình trạng trên có được khắc phục không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.650436,
      "id": "29987407",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao vào Zalo nó nói không có kết nối như vậy là sao vậy qtv????",
      "answer": "Chào chị ,Hiện tại zalo, zing và một số dịch vụ khác của VinaGame đang có vấn đề nên chị vui lòng thử lại vào một lúc sau, khi đã được khắc phục sự cố thì mới vào được chị nhé. Vấn đề này thì hiện tại điện thoại nào cũng vậy và hiện chưa có thời gian khắc phục cụ thể từ nhà phát hành chị nhé.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.599575,
      "id": "31108717",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi chất lượng tối đa trên yutube là bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này xem Youtube độ phân giải cao nhất là 1080p anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.583548,
      "id": "19283444",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad  cho em hỏi bên mình còn bản 16 g ko vậy ạ",
      "answer": "Chào anh. Với Điện thoại iPhone 6 16GB bên em đã ngừng kinh doanh anh nhé, mong anh thông cảm ạ !Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.57246,
      "id": "24229067",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi cách bật âm camera ip6s với ạ. Mặc dù em có để chế độ tắt âm hoặc không tắt âm thì vẫn ko có âm camera ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.57246,
      "id": "24227897",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi cách bật âm camera ip6s với ạ.  Mặc dù em có để chế độ tắt âm hoặc không tắt âm thì vẫn ko có âm camera ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình máy của bạn là hàng chính hãng hay bản lock để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.487665,
      "id": "27303854",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi là máy này ko chơi game chỉ nghe nhạc vs facebook thì pin đc bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc không có thời gian cụ thể do tùy thuộc vào hoạt động của ứng dụng, âm lượng, thể loại nhạc bạn nghe, kết nối mạng ... > không có thời gian chính xác bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.485832,
      "id": "24844245",
      "field_search": "question",
      "question": "cái ip của em sao tải app về trên app store chậm quá, có khi không đc luôn. Giúp em với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.479864,
      "id": "21575050",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao iphone 6 em xài một thời gian thì cập nhật ứng dụng nó chậm quá vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho máy kết nối với 1 mạng wifi khác mạnh hơn rồi sử dụng kiểm tra lại xem sao bạn nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.385784,
      "id": "20831276",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là tại sao khi em sạt đt iphone và ipad khoảng 10-15phut thì cụt sạt lại nóng vậy??",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại và máy tính bảng khi sạc thì máy và củ sạc khi sạc sẽ hơi nóng 1 chút do quá trình chuyền từ điện xoay chiều thành 1 chiều sạc vào máy nhé bạn . Điều này hoàn toàn bình thường bạn chỉ cần sử dụng củ sạc theo máy và không dùng điện thoại khi sạc là yên tâm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.380615,
      "id": "30458142",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy tự nhiên bị mất âm thanh là sao vậy,gọi không đổ chuông,nghe nhạc hay vô YouTube xem phim đều mất tiếng không có âm thanh gì là sao vậy ạ",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này anh thử bật công tắc cạnh trái máy đã được bật lên chưa anh nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.350245,
      "id": "31628251",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hoir sao khi em khởi động lại máy thì bị mất hết tất cả hình vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần trực tiếp kiểm tra máy, xác định nguyên nhân và hướng hỗ trợ, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.346691,
      "id": "27145667",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi ip 6 của mình gọi dt nói chuyện bt mà sao gọi fb zalo bên kia ko nge dc. có phải do lỗi mic ???",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Riêng tư > Micro > Zalo, Messenger > Bật xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.340012,
      "id": "29279275",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em đang dùng iphone 5s. Máy em tắt nguồn xong rồi cắm sạc máy tự động mở nguồn lên là sao ạ? Máy bị lỗi gì vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Đây là mặc định của máy chứ không vấn đề gì bạn nha, bạn an tâm để máy sạc không sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.298363,
      "id": "28752468",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi iphone âm thanh lớn nhất và hong tắt tiếng vậy tại sao không reo khi có cuộc gọi đến vậy???",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy phát sinh lỗi trong quá trình hoạt động nên bạn vui lòng giúp mình tắt nguồn khởi động lại điện thoại sau đó kiểm tra lại xem đã khắc phục được lỗi chưa bạn nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.289625,
      "id": "20995097",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi sao ip6 của em lại nhanh hết pin quá vậy ? . nhiều khi còn khoảng gần 50% pin lúc 10h mà để tới sáng khoảng 6h là còn gần 20% à ( mặc dù đã tắt 3G , wifi ) . vậy nguyên nhân là gì ? em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.281162,
      "id": "28517347",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi dạo này đt em choy game hay bị diss. Còn đang sạc pin thì nổi như vậy là sao ạ. Em dùng iphone 6 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Ngoài ra, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn sử dụng bộ cáp sạc chính hãng hay cáp sạc phụ kiện để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Mong phản hồi từ bạn! Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.26761,
      "id": "21299540",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi , ip5 s làm sao để tải ghi âm cuộc gọi ?",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại mình chưa tìm được ứng dụng hỗ trợ ghi âm cuộc gọi trên máy nên chưa thể cài đặt được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.18056,
      "id": "28111384",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi máy em bị hở ron màn hình vậy bên mình có sửa ko ạ? Máy em còn bảo hành",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa cho tất cả các sản phẩm ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.174047,
      "id": "30630505",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi Là loa iphone 6 với iphone 6+ thì loa nào lớn hơn vậy ạ?? Tại em dùng iphone 6+ mà loa nghe bé hơn hẳn iphone 6 ạ!!!",
      "answer": "Chào bạn,Mình đánh giá 2 máy tương đương bạn nhé.Bạn vui lòng liên hệ trực tiếp trung tâm bảo hành Apple để các bạn kiểm tra loa và có hướng hỗ trợ nếu loa có vấn đề bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.170492,
      "id": "19815250",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em mới mua hôm kia sạt đủ 8tiếng thì sử dụng 3tiếng thì pin rút nhanh vậy máy có bị làm sao không?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.141886,
      "id": "26355105",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ ad ơi em muốn mua con này mong ad hướng dẫn cách trã góp và thanh toán như thế nào và cẩn nhưng gì ạ em đủ 18tuổi hiện tại em đang làm ở bình dương thì có đk mua trã góp ko và lại xuất như thế nào ạ mong ad phản hồi sớm giúp em",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp của bạn có thể tham gia gói lãi suất của Fe Credit dành cho khách hàng từ 18-20 tuổi bạn nhé. Bạn cho mình xin giấy tờ của bạn có (CMND, Bằng lái xe hoặc Hộ Khẩu), mức trả trước( 10%-40%), số tháng góp(6,12 tháng) để mình tư vấn gói lãi suất cho bạn nhé.  Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.119724,
      "id": "30630508",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi Là loa iphone 6 với iphone 6+ thì loa nào lớn hơn vậy ạ?? Tại em dùng iphone 6+ mà loa nghe bé hơn hẳn iphone 6 ạ!!!",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì âm lượng loa tương đồng nhau ạ. Bạn thử khởi động lại máy và tăng âm lượng lên mức cao nhất xem sao ạ.Nếu vẫn không khắc phục được, bạn vui lòng dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp sản phẩm nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.119724,
      "id": "30630499",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi Là loa iphone 6 với iphone 6+ thì loa nào lớn hơn vậy ạ?? Tại em dùng iphone 6+ mà loa nghe bé hơn hẳn iphone 6 ạ!!!",
      "answer": "Chào anh ,Dạ loa 2 máy này khá tương đồng, nếu loa máy anh quá nhỏ anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ kiểm tra anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.031448,
      "id": "21788606",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang dùng ip 6,dạo này em cứ cắm tai nghe một lúc thì khi rút ra ko nghe đc loa ngoài chỉ cắm tai nghe vào mới nghe đc, nếu khởi động lại thì loa ngoài lại bthg. Thế là đthoai em bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là một sự cố phần mềm trên máy. Nếu bạn khởi động lại máy và loa đã bình thường thì bạn có thể yên tâm sử dụng lại nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.001497,
      "id": "21976991",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em muốn mua dòng máy vừa nghe gọi tốt chơi game nặng ít lag giá tầm 6triệu thì máy nào ok nhất ak",
      "answer": "Chào anh !  Anh có thể tham khảo  OPPO F1s [17] 64GB xem sao anh nhé. Sản phẩm có hiệu năng hỗ trợ có thể chơi game, nghe gọi tốt đó anh. Anh có thể xem sản phẩm  nhé.Thông tin đến anh,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.998154,
      "id": "29515531",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi cái dt ip6 của em nó bị hụt pin khi k Sài gì cã em đã tắt 3G rồi ! Mong a Tl e",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại khi không dùng thì hệ điều hành iOS vẫn chạy , các ứng dụng chạy ngầm vẫn chạy, điện thoại vẫn bắt sóng di động nên vẫn dùng PIN bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.965536,
      "id": "25768488",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em mới vừa mua ip 6 lần sạc đầu tiên em đang sạc pin 8 tiếng mới sạc được tầm 5 tiếng người nhà em không biết lỡ rút dây sạc ra không biết có ảnh hưởng gì tới máy k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn.Đối với các dòng điện thoại mới hiện tại bạn không cần sạc 3 lần đầu 8 tiếng nha bạn, bạn chỉ cần sạc đầy 100% pin là đã có thể rút ra sử dụng máy được rồi nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.955154,
      "id": "27973531",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy này vào ngày 26/1/2018 với giá là 8490000d giờ em muốn đổi trả thì được hoàn lại nhiêu tiền ạ mong qtv tính giúp em",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả thẳng máy mới tại Thegioididong.com ngày 26/1/2018 không bị lỗi thì bên em có hoàn lại tiền cho anh với phí khoảng 5.094.000đ. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và tránh mất thêm phí nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.890715,
      "id": "27966766",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi cho em hỏi sao màn hình ip6 của em khi bóp vào góp phải màn hình bên phải loa nó phát ra tiếng kêu vậy ạ? Có hư màn hình không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Đối với trường hợp này do mình không trực tiếp kiểm tra máy nên chưa xác định được chính xác tình trạng của bạn, bạn có thể dành chút thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và nếu trường hợp máy bị lỗi từ nhà sản xuất, bên mình sẽ hỗ trợ cho bạn nhé.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.887407,
      "id": "24150104",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nút home em bị dính bụt vào em lau có bị gì không ạ vẫn xác nhận bth",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn lau xong , nút Home vẫn hoạt động bình thường được thì không ảnh hưởng gì bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.645391,
      "id": "27973505",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy này vào ngày 26/1/2018 với giá là 8490000d giờ em muốn trả lại thì được hoàn lại bao nhiêu tiền ạ mong qtv tính giúp em",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm của anh bên em thu lại còn khoảng 5.094.000đ anh nha , với điều kiện sản phẩm của anh mua mới tại siêu thị và không bị lỗi người dùng anh nhé . Tuy nhiên, đây chỉ là thông tin tham khảo, anh vui mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com để nhân viên kiểm tra chính xác hơn ạ, anh nhớ mang theo đầy đủ hộp, hóa đơn, phụ kiện, quà khuyến mãi có giá trị khi mua sản phẩm kèm theo để không bị trừ thêm phí nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.636452,
      "id": "28119178",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi là năm ngoái em mua ip5s bên mình í mà bây giờ em muốn đổi ip5s lên ip6 thì phải thêm mấy tiền nữa ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể nói rõ hơn chị mua máy giá bao nhiêu và mua vào thời gian nào ạ!Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.627874,
      "id": "27398568",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 plus call video zalo và messenger bên mình nghe bình thường nhưng bên kia không nghe được gì là bị gì ạ , ios11",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra xem máy đã cho phép ứng dụng sử dụng Micro chưa nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.626507,
      "id": "22667810",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình gọi video call bên kia nghe rõ mình nc..Nhưng bên mình lại nghe sè sè y như tiếng gần quạt gió z và k nge đối phương nói gì..Mình đã thử cả zalo messenger và những ứng dụng video call khác đều bị..Khởi động lại máy vẫn bị.. Mong ad giúp đỡ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.625692,
      "id": "19911448",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới đổi cái iphone 6 sao màn hình của nó bên phải nó giống như có khe hở nhỏ là sao iphone cũ của em cũng có vậy có sao không",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.571228,
      "id": "22299792",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi giúp em vs tình hình bản cập nhật 11.0.2 khá là nặng giờ em muốn chuyển xuống bảng cập nhật 10.3.2 thì phải làm sao ad tư vấn giúp em với nhân viên thế giới di động có thể làm được không cho em xin cái ý kiến ???",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện bạn không thể hạ xuống IOS 10.3.2 được nữa vì phiên bản này đã khóa sign rồi bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.564327,
      "id": "18674700",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Máy ip6 16GB của bạn em được nói là mua từ cali, làm sao để check có đúng mua từ đó ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Chỉ có thể check máy là phiên bản do apple phân phối ở quốc gia nào thôi chứ không thể check máy chính xác mua ở vị trí nào bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.554575,
      "id": "22081046",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao ip của tôi khi đang xem youtube, có cuộc gọi đến, nghe cuộc gọi mà youtube không tắt? ( vẫn nghe thấy tiếng) ?",
      "answer": "Chào bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.548588,
      "id": "25151987",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vào mua thêm dung lượng i cloud thì nó hiện lên cái này là sao ad ????",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì do để sử dụng nhiều dung lượng iCloud hơn thì bạn phải mua thêm dung lượng nếu bạn muốn mua thì chọn tiếp tục và làm theo hướng dẫn trên màn hình để mua nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.537334,
      "id": "22362233",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm kia em có đọc tin ip6 rớt giá 8tr4 cho em hoi có phải vậy không ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cho em biết là chị nhận được tin tức từ đâu để em kiểm tra cho chị nha! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.526468,
      "id": "26556025",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vừa mua 1 con ip7 vào đầu tháng 2, mà giờ dây cáp sạc của em bị hư rồi em có được bảo hành ko ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ được chị nhé, vui lòng gửi sản phẩm ra trung tâm bảo hành rồi bên trung tâm bảo hành bảo hành sản phẩm cho chị ạ, hoặc lả nếu chị mua sản phẩm ở siêu thị bên em thì siêu thị bên em cũng giúp chị gửi hộ sản phẩm ra trung tâm bảo hành chị nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.514244,
      "id": "20061944",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại của tui sáng nghe gọi bình thường 1 lúc sao sao ngta gọi tui tui nghe mà ngta ko nghe dc tui nói, cắm tai nghe vô cũng vậy?như vậy là bị gì vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm tạm thời trên máy, bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.512753,
      "id": "27925831",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi: mình mới mua iphon6 như ko biết cài đã khi nhận cuộc gọi có rung và giới hạn thời gian gọi. Nhờ chỉ giúp với",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là điện thoại này không hỗ trợ Báo rung khi nhận và kết thúc cuộc gọi và giới hạn thời gian gọi bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.509958,
      "id": "22960383",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx399299 admin gọi lại giúp em nha",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thông tin gì cần hỗ trợ vui lòng phản hồi em sẽ hỗ trợ cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.501505,
      "id": "20921339",
      "field_search": "question",
      "question": "Sap máy e vào fb zalo bật loa ngoài lên nói bên kia ko nghe thấy gì",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.467886,
      "id": "21406406",
      "field_search": "question",
      "question": "em nghe nói bây giờ apple bị lỗi icloud gì đấy bây giờ em mua rồi bị lỗi như vậy không biết  có cách giải quyết gì k ạ,hiện tại em tạo tài khoản mà k được nếu như vậy em k tải đc cái app nào hết ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì mình chưa thấy có thông tin apple lỗi icloud bạn nha, bạn nhận được thông tin cụ thể là sao vậy, bạn tạo tài khoản apple ID khôngp được hay sao vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.452745,
      "id": "26551533",
      "field_search": "question",
      "question": "add cho em hỏi bên mình có nhận chuyển tiền mặt k ạ... chuyển phát nhanh í ạ",
      "answer": "Chào anh,Bên em có hỗ trợ khách chuyển tiền mặt, anh có thể ghé siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ ạ, khi đi anh cầm theo CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) để thực hiện giao dịch anh nhéThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.433838,
      "id": "28300713",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon6 32gb có ghi âm cuộc gọi k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Các dòng điện thoại iPhone thì đều không hỗ trợ ghi âm cuộc gọi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.429657,
      "id": "21388612",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho Em Hỏi Nếu em đưa trước 10% em đã dư 20 tuổi rồi thì cần giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì anh sẽ trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB là 899.000₫ (10%) nha, mỗi tháng là 860.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.66% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.417665,
      "id": "21345986",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho em hỏi ip6 của em mới mua về mà không có sạc 8 tiếng lần đầu thì có bị gì không vậy Qtv?",
      "answer": "Chào anh,Khi mua máy iPhone về thì anh không cần sạc trong 8 tiếng đâu ạ và không bị gì đâu anh nhé. Khi nào gần hết Pin anh chỉ cần sạc đầy là sử dụng bình thường anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.39296,
      "id": "28729313",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone 6 của em.   Cài đẩy đủ nha chuông gọi đến rồi.   Nhưng khi có người gọi thì chi có rung k có nhạc nhưng bên người gọi đến thì nghe được nhạc chờ của em.  Cài đủ thứ đều k dược.  Loa trong Loa ngoai van nghe dc .  Xin hướng dẫn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn kiểm tra xem công tắc bên cạnh trái máy đã được bật lên chưa bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.37952,
      "id": "22399915",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em mua máy mới mấy tháng mà vỏ máy xuất hiện những cái lỗ nhỏ là sao ạ có dùng ốp ạ mong có phản hồi sớm",
      "answer": "Chào anh Thanh,Dạ hiện sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB anh quan tâm bên em chưa có ốp lưng nha anh, mong anh thông cảm ạ. Anh có thể tìm mua tại các cửa hàng phụ kiện uy tín nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.362743,
      "id": "20166241",
      "field_search": "question",
      "question": "khi em gửi bảo hành thì trung tâm bảo hanh samsung và thegioididong test j về máy của em vậy ạ em nghe nói có test sạc pin từ 0% đến 15% vậy có nghĩa là trung tâm bảo hành của thegiodidong sả pin của máy em còn 0% hả troy vậy có ảnh hưởng j đến pin ko ja nghe nói ko nên để pin )% sập nguồn mà",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi nhận máy thì các bạn bên bảo hành sẽ kiểm tra thật kỹ máy và sẽ phản hồi trực tiếp lại giúp bạn ạ; mong bạn thông cảm do bên mình không có thông tin cụ thể nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.349497,
      "id": "23198673",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy khi gọi online hay quay video màn hình tiếng lại rất nhỏ ke ca tang max am luong khởi động lại cùng vậy. Khi nghe gọi hay ghi âm vân binh thường",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn nên mang sản phẩm sang siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Trân trọng. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.339737,
      "id": "27953586",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua iphone 6 32gb vào ngày 26/1/2018 với giá là 8490000d giờ em muốn trả lại máy này thì còn bao nhiêu tiền ạ  mong qtv tính giúp em",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm được hoàn tiền khoảng 5.094.000đ đó anh ạ, anh nhớ mang theo các phụ kiện với sản phẩm và quà tặng kèm theo nếu có để tránh mất thêm phí anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.324783,
      "id": "21462780",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi , em đang có 1 cái điện thoại 8tr9 mới mua và muốn bán lại , vậy bên mình tính bao nhiêu % ạ !!,Ad cho em hỏi , em đang có 1 cái điện thoại 8tr9 mới mua và muốn bán lại , vậy bên mình tính bao nhiêu % ạ !!",
      "answer": "Chào anh,Với trường hợp anh mua máy bên em, khi mua là máy mới và còn bảo hành thì bên em mới có thể thu lại được nha. Mong anh có thể cung cấp thời gian (ngày, tháng) và số tiền khi anh mua sản phẩm, bên em sẽ dựa vào những thông tin này để tính toán cho anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.322624,
      "id": "26872405",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là khi mua trả góp có cần đem theo giấy tờ gì không ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh mua góp thì anh phải mang theo giấy tờ anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.277363,
      "id": "23555965",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em sao gọi video messenger nói người ta không nghe v, e chỉnh tất cả liên quan đến mic r",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử gỡ bỏ ứng dụng Messenger đi tắt nguồn điện thoại khởi động lại và cài đặt lại sau đó kết nối với 1 mạng wifi ổn định sau đó thử lại xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.26381,
      "id": "21274012",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy thui em cảm ơn ạ. Ẹm chịu khó đợi 10 ngày nữa ra mua vậy,Vậy thui em cảm ơn ạ. Ẹm chịu khó đợi 10 ngày nữa ra mua vậy",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Vâng ạ. Nếu anh không muốn tham gia trả góp thì anh khi nào anh có đủ chi phí anh ra mua cũng được ạ. Bên em luôn sẵn sàng tư vấn giúp anh ạ. Vì vậy nếu cần gì hỗ trợ anh cứ phản hồi ngay với quản trị viên bên em.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.241571,
      "id": "27648332",
      "field_search": "question",
      "question": "Tự nhiên tại nghe em bị như vậy thì em có được bảo hành lại không ạ",
      "answer": "Xin chào chị. Dạ mong chị vui lòng chia sẽ thêm thông tin cụ thể ngày tháng năm chị mua sản phẩm để bên em hỗ trợ kỹ hơn nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.226732,
      "id": "28876329",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua ip6 nhưng khi chơi game được một lúc thì máy nóng lên, cho em hỏi tại sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ chơi game là tác vụ nặng, và máy được thiết kế bằng kim loại nên sẽ nhanh nóng lên là điều bình thường tuy nhiên không ảnh hưởng gì đến máy bạn yên tâm nhé.Xin thông tin đến bạn. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.220316,
      "id": "28127206",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho em hỏi, iphone 6 của em chạy íos 12, pin vậy còn tốt không? Mong qtv tư vấn trả lời giúp em, e cảm mơn",
      "answer": "Chào bạn, PIN của điện thoại bạn như vậy là đang rất tốt chứ không sao cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.21827,
      "id": "18340982",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là e đặt hàng ngày hôm trước vậy lúc nào em nhận được máy ạ",
      "answer": "Chào chị Trang,Dạ không biết là sau khi mình đặt hàng đã có nhân viên bên em liên hệ xác nhận đơn hàng và thông báo thời gian giao hàng cho mình chưa chị ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.209602,
      "id": "23135996",
      "field_search": "question",
      "question": "CHO EM HỎI VÀO TRỢ NĂNG VÀO MỤC BÀN PHÍM VÀ VÀO MỤC LẶP LẠI PHÍM... VẬY LẶP LẠI PHÍM LÀ GÌ VẬY ANH CHỊ GIẢI ĐÁP GIÚP EM",
      "answer": "Chào bạn Lặp lại phím là khi bạn gõ chữ sẽ có 1 bóng của chữ đó hiển thị to lên để bạn biết chính xác là bạn không gõ nhầm chữ bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.193392,
      "id": "20260962",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi bh em ms 18 tuổi nhưng em nhờ mẹ em làm thủ tục hộ bh mẹ em có CMND vs sổ hộ khẩu nhưng giấy tờ tiền điện nước 3 tháng là tên bố thì có đk ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể nhờ mẹ anh làm hồ sơ trả góp thay được nha anh. Hóa đơn điện nước tên bố anh chỉ cần trùng địa chỉ với Hộ khẩu là đươc anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.17667,
      "id": "24370173",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Sao em bấm vô mục \" phân tích \" là bị đứng máy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy bạn có quá nhiều ứng dụng chạy nền làm máy bị tràn ram, bạn vui lòng thoát hết các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem có khắc phục được không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.165611,
      "id": "32230683",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi con chip Apple A8 vs Snapdragon 660 có ngang nhau ko em nghe người ta nói Apple A8 yếu hơn rất nhiều so vs Snapdragon 660 anh giải thích giùm",
      "answer": "Chào anh Dạ Snapdragon 660 là chip có hiệu năng sử dụng mạnh hơn so với Apple A8 anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.138763,
      "id": "20466195",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em khi lên youtube xem thì nó ở chế độ tai nghe nên không nghe được gì hết giờ khắc phục nó làm sao vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu ở chế độ tai nghe mà không nghe gì là do bạn chưa tăng âm lương tai nghe lên, bạn vào Youtube, mở video lên trước rồi nhấn phím Tăng âm lượng để tăng âm tai nghe lên là được, hoặc tăng rồi mà vẫn chưa nghe là do tai nghe của bạn bị lỗi rồi, bạn đổi sang một tai nghe khác để sử dụng nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.098484,
      "id": "22679835",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hỏi  em dùng iphone 6 vn/a em cập nhật lên ios 11 nhưng em có bản backup ios của máy 10.3.3 trong iturne giờ em restore lại có được không ạ hay là bị lỗi ạ.mong BQT trả lời giúp em.ios 11 thật sự quá tệ.",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì ios 10 Apple đã chính thức khóa lại nên không có cách nào hạ cấp được đâu bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này ạ. Khi bạn chọn backup thì chỉ lấy được dữ liệu cũ trong bản backup nhưng vẫn là ở bản ios 11 thôi bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.058336,
      "id": "19911419",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới đổi cái iphone 6 sao màn hình của nó bên phải nó giống như không có khe hở nhỏ là sao iphone cũ của em cũng có vậy có sao không",
      "answer": "Chào bạn,Dạ xin lỗi mình chưa rõ thông tin của bạn ạ; nếu được bạn cho mình xin hình ảnh cụ thể để mình kiểm tra rõ hơn giúp bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.051966,
      "id": "18089865",
      "field_search": "question",
      "question": "Em quay phim camera sau thì âm thanh bình thường còn khi quay phim camera trước thì không có thu đc âm thanh chọc em cách khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tắt máy khởi động lại rồi vào thử lại xem còn gặp tình trạng này không bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.051838,
      "id": "25961211",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao điện thoại em xài 1 tí là độ sáng màn hình tự động tăng lên là sao ạ. Và cho em biết các fix ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại bạn có đang bật chế độ độ sáng tự động không hay tắt đi rồi vậy ạ; bạn thử trước là khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại và kiểm tra lần nữa xem sao bạn nhé. Mong bạn thông cảm vì sự bất tiện này ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.039013,
      "id": "25659072",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy em đang sạc pin lại hiển thị như vậy là bị gì ạ",
      "answer": "@Tuyền: máy hiển thị là “ phụ kiện này có thể không được hổ trợ “",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.015873,
      "id": "25150692",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi là em trả trước 4tr thì hàng tháng sẽ phải trả góp thêm bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chịChị cho em xin thông tin độ tuổi và giấy tờ hiện có như giấy CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu (photo công chứng trong 3 tháng gần nhất) , nếu có hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất) em hỗ trợ thông tin trả góp giúp chị nha !!Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.009062,
      "id": "29410374",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi khi muốn đặc lại cài đặt gốc mà em quên mã giới hạn thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé: \"Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.006788,
      "id": "20862924",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi chút ạ.  Em mới mua máy mà sạc pin rất nóng.  Như vậy là bình thường hay có vấn đề gì không ạ.  Em cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc thì bạn tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp máy đỡ nóng hơn và sạc vào sẽ ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.967249,
      "id": "29795567",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua dây và củ sạc ip từ tgdd mà về sạc thì ok nhưng mở khoá vân tay ko dc  Giờ phải làm sao ?giúp em vơi ?!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.951395,
      "id": "23324172",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi , iphone 5 của em khi sạc pin cắm sạc vào thì điện thoại báo thiết bị không hỗ trợ là sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do cắp sạc bị lỗi nên bạn thử sử dụng 1 cáp sạc hoặc 1 bộ sạc khác xem sao nha bạn. Thân chào bạn ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.949368,
      "id": "21195770",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 thường e mới mua bây giờ tự nhiên k có chuông chỉ rung khi có cuộc gọi đến.mà âm lượng và nhạc chuông vẫn ở chế độ chuẩn như vậy là như nào ạ.rm cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn xem bên cạnh máy có 1 nút gạt - bạn gạt nút này lên rồi kiểm tra lại xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.930395,
      "id": "21834038",
      "field_search": "question",
      "question": "dạ cho em hỏi em mới mua 1 chiếc iphone 6 32GB của tgdd mà giờ tai nghe chính hãng của máy có vấn đề tự động tắc nhạc khi đang nghe có khi. không nghe được luôn vậy cho em hỏi em có được hổ trợ đổi phụ tai nghe chính hãng mới không vậy..??",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, anh vui lòng mang máy và tai nghe ra siêu thị Thegioididong.com để bên em có hướng hỗ trợ chu đáo giúp anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.879478,
      "id": "20129133",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao điện thoại của mình thường bị mất hết âm thanh khi có cuộc gọi đến",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột phần mềm nên bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.876528,
      "id": "24689180",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32gb nhưng trả trc 1 triệu thì góp như thế nào ạ. Mong anh chị tư vấn giúp em.",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  cũng như số tháng góp anh muốn để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.87252,
      "id": "19651790",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi vs",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do kết nối mạng của bạn không ổn định nên bạn vui lòng sử dụng 1 kết nối mạng khác ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.847353,
      "id": "19654843",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store mà nó để bắt đầu sử dụng icloud vậy em không bấm vào sử dụng icloud có sao không vậy ,",
      "answer": "Chào anh,Anh đăng nhập ID AppStore và máy yêu cầu đăng nhập ICloud thì anh chọn không sử dụng ICloud cũng được nhé. Vì 2 tài khoản Appstore và Icloud là khác nhau đó anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.81549,
      "id": "21109954",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho e hỏi. Tại sao máy e gọi video trên mess, zalo mà ng bên kia k nghe dc ah.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - quyền riêng tư - chọn Micro - kích hoạt cho các ứng dụng này sử dụng Micro rồi thử lại bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.814178,
      "id": "20094389",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi chút ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh cần hỗ trợ / tư vấn thông tin nào. Hãy để lại phản hồi bên để em có thể hỗ trợ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.801952,
      "id": "26909141",
      "field_search": "question",
      "question": "ad giúp em nếu em từ j7 plus chuyển sang iphone 6 32 gb này thì cần bù bao nhiêu tiền ạ! j7 plus lúc em mua là ngày 29/12/2017 giá máy khi mua là 8.690.000  số điện thoại khi mua là xxxx704044",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm J7 Plus ( Mới ) tại Thegioididong.com, và dùng dưới 5 tháng, thì anh có thể trả máy lại cho Thegioididong.com, Thegioididong.com sẽ hoàn lại tiền cho anh khoảng 60% giá trị máy ( 5.220.000đ ), sau đó anh bù thêm tiền khoảng 1.800.000đ để mua sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.796799,
      "id": "21209149",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ip6s tại sao khi có cuộc gọi đến đèn plash ko sáng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6s, bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > đèn Led để thông báo > bật lên nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}